【老鬼】明星即食生麵係咪無替代品?

以前狂食綠色，而家明星得番乜鬼中華三味 九唔搭八

好想食番呀

呢隻都好耐歷史